偷睇左老公信用咭紀錄, 睇黎佢真係好驚武漢肺炎+國安法攬炒經濟

唔怪得知唔俾我嗌板長外賣

正常肺炎點會有消費意欲，同埋少咗出街就少左洗錢既機會